今日先星期二

幾時星期六啊屌你老母 好累 真係很撚累

一鳩樣

又帶住個無意識既軀體 返工